Whatsapp messages 無backup

如題 del咗都一段時間
係咪無得救

唔係每日特定時間會自動back up架咩？

要自己set 再加你本身手機容量夠

無set係咪已完

但我冇set都有 你試下插線連電腦再開whatsapp個個file睇下有冇個叫database嘅file ，whatsapp 對話會放係呢到 不過用電腦係開唔到啲對話 但我平時換電話個陣就用呢個方法儲存左個database file 再放去新電話個whatsapp file 就會有返晒舊嘅對話係whatsapp